呢個年代仲有冇人會表白

鐘意咗個女仔同佢表白
點知俾啲朋友話戇居
話如果覺得個女仔有feel，就直接喺氣氛好嘅時候拖佢手，自然就得米。
好想試吓表明心跡，但又怕7

重點係唔想聖誕一個過

表白
接拖落去

咁想表咪拖完唔縮再表

表白囉，識多個朋友冇壞。

唔好咁多幻想

表白=確認關係 直接拖落去如果佢只係當時受或者只係唔識拒絕好快散